(集思廣益)有咩方法可以為前線過濾資訊

我唔想多講，只係想多啲呢方面討論

跟住落黎係measure counter measure既情況，唔可以停留喺同一個地方

前線係要付出代價，唔好再任憑熱血晒一地，好無？